![cityracoons_ebook_sehr_schmal](/uploads/166eab86b7afb608d700402be5c62bdf/cityracoons_ebook_sehr_schmal.jpg)

Die Geschichte **Stadtwaschbären** (**Cityracoons**)

*Um seine neue Freundin zu beeindrucken, behauptet ein arbeitsloser Videothekar, er sei ein erfolgreicher
Projektleiter bei Google. Doch rasch wird es schwierig, seine erlogene Identität aufrecht zu erhalten.
Verzweifelt auf der Suche nach schnellem Geld, zieht er durch Zürichs Aussenquartiere und verliert sich
inmitten von skurrilen Geschäftsideen, dilettantischen Raubüberfällen und Glücksspielunterfangen.*

## Diese Geschichte ist gratis
Du kannst sie gratis herunterladen und lesen.

## Diese Geschichte ist irgendwie Open Source
Das heisst frei verfügbar zur Wiederverwendung und Mitarbeit.

## Diese Geschichte ist fertig
Offen für Inputs und Mitarbeit im Bereich Übersetzung und Korrektur. **Melde Schreibfehler**.
Da die Geschichte aber fertig ist, wird Maintainer @signedav über Anpassungen entscheiden. Deshalb stelle deine Inputs doch zuerst zur Diskussion.

## Ebook Download 
Lade die neueste Version herunter: ['ebook-build'](https://gitlab.com/osfiction/cityracoons/-/jobs/artifacts/master/download?job=ebook-build)

Oder [EPUB](https://www.hochwind.ch/app/download/13148381936/cityracoons_de.epub?t=1556401607) [MOBI](https://www.hochwind.ch/app/download/13148382036/cityracoons_de.mobi?t=1556401547) [AWZ3](https://www.hochwind.ch/app/download/13148382136/cityracoons_de.azw3?t=1556401574)

Viel Spass!

# Lizenz und Sponsoring
<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />Dieses Werk ist folgendermassen lizenziert: <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>

Wenn du willst, dann unterstütze @osfiction und @signedav

[![Donate](https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-green.svg)](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=8Z5S88H9SDBTA&source=url)

Danke!

# English
The story **Cityracoons** (**Stadtwaschbären**)

## This story is free
You can download it for free and read it.

## This story is kind of open source
Means it's free available for reuse and cowork.

## This story is finished
Open for inputs and collaboration regarding translation and correction. **Please report typos**.
Since this story is finished, only the maintainer @signedav decides about changes. So please first discuss your input with him.

## Ebook Download 
Download the latest version: ['ebook-build'](https://gitlab.com/osfiction/cityracoons/-/jobs/artifacts/master/download?job=ebook-build)

Or [EPUB](https://www.hochwind.ch/app/download/13148381936/cityracoons_de.epub?t=1556401607) [MOBI](https://www.hochwind.ch/app/download/13148382036/cityracoons_de.mobi?t=1556401547) [AWZ3](https://www.hochwind.ch/app/download/13148382136/cityracoons_de.azw3?t=1556401574)

Enjoy!

# License and Sponsoring
<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>.

If you fancy to support @osfiction and @signedav 

[![Donate](https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-green.svg)](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=8Z5S88H9SDBTA&source=url)

Thanks!
